［本未倒置］幾屆政府都唔掂既樓價，示威幾個月就慢慢下調

剛需，邊撚到剛需。睇過
無大量新樓出，無大量批地，無新政策公投。
示威幾個月就下調。貨源歸邊炒樓就炒樓啦。
會唔會太諷刺

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

還政於民

呢幾個月好似跌左0.1％咋
跌夠二成再講

所以我用下調。如果剛需都唔會比示威活動，經濟景氣影響啦。跟本就炒

空置稅，租務條例，土地收回法大把招都無用，跟本係個政府狼狽為奸

其實呢兩個月出講新盤依然幾好賣
日出康城 映日灣 收飛超十幾倍

咪就係，入哂飛都冇撚用，揀唔到一房

唔會投資港樓 唔關我事

睇死政局稍平穩d
大把人出黎搶樓

0.1%

細價樓都仲比人搶緊
利申 搶唔到

好撚恐怖，啲人係不問價掃新單位

啲錢唔知邊度黎

其實政府大把招，淨係空置稅都起緊跌一成

空置稅無影無蹤

等波仔同班禮義廉放晒先啦。當年阿蟲［偷步］買架車就下台，起碼有風骨。依家根本就鬥無賴下限

因為發現鬥無恥 香港人都咬佢地唔入 所謂民意WFC
全部都是中共委任 洗咩理香港人意願

而家個柒頭波，除左識綜緩combo我都唔知佢識乜

出來讀下經濟數據 又呃一個月糧

呢個政府 從來冇係香港市民角度諗過

唔係政府出招 元朗同其他地鐵沿線物業會鬼跌咩

今日街招見到嘉湖2房468, 3房580

呢到好似有巴打高追左2房580